我支持FA 唔好俾分化撚得逞

勸交嗰到係有少少可圈可點 但FA盡心盡力救人係大家有眼見 我好多謝幫過我嘅FA哥哥姐姐 邊個再話FA垃圾我就Block 你地可以建議FA唔好勸交 但唔可以話FA垃圾 又話唔割席 點解要割FA FA好好人 同FA割就係鬼 OK?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢